安德列治打氣區

大勝吧安德列治

大勝吧安！

安德列治10年fans

曼聯今場贏到我直播飲醋啦

屌又燈